Bydlel jsem v paneláku předtím, ale víš, to je škoda, protože v zimě v paneláku je moc zima, a proto musel jsem se přestěhovat. Kvůli tomu, že jsem měl byt daleko od centra, chtěl jsem mít nový byt někde blízko centru. Jednou jsem šel do realitního kanceláři a tam řekli, že maji jeden volný byt (zařízený), s terasou, 3+1. Chybylo to, že tam nebyl žádný garaž. A ja mám auto. Mmmm... cena byla trošku vysoká, ale mě to nevadílo. koupíl jsem ho. Tak ahoj, Jakube! Čekam na tvou odpověď!
